（不記名留言）當你急屎尿會唔會好想見到坑渠、垃圾桶就想屙落去

例如街邊坑渠/草叢 公司垃圾桶
或者想屙落膠樽
當然係諗下唔會咁做

你狗黎？

弦

春子

唔會